尊重提意admin ban左個合味道薑檸樂

依個100%係林早舜派黎嘅打手加間碟
嚴重影響lihkg質素
所以提意admin尊重考慮ban左依個打手佢 免得拉低lihkg嘅質素

留名

鄭重 提議
小學畢業未

鄭重？

錯字錯到咁撚離譜

提意 間碟

尊敬的

我建議admin bam埋你 原因同上

唔計你D 錯字錯到離撚哂罩我和議
合味道呢D 真人低質會員黎

自己騎刧自己個post

樓主好似啲鄉音好嚴重
尊 重

字都未識打wo
點buy你

普通話吧

( Show Blocked User - 上野樹里 )

中文係柒d既
內容我和議

尊重考慮

學下字先啦呀老友

係到做唔慣走狗就自動會死番高登打飛機

唔睇留言都唔知個4個字係乜鳩